Ali>結衣>麻友>初瓏

不服請貼圖

性交次數？

山本彩殺晒上面班G

G

結衣連登神話，對邊個都會贏，娛樂台啲正負評比例嚴重失衡

初瓏係處

又話麻友係處，點解你會覺得性交次數多過牙瓏

反麻大將軍

who？

係咪有兩個會然都叫朴初隴 一個肥仔，一個靚仔?

有麻友雞已經fail啦

駁唔到

一桐呢

呢隻蝗G唔提都罷啦

一桐喺呢班人到一定有頭三

鼻哥窿係

Mayu g

Waiwaigggggggg

25狗!!!!!!

chrongggggggggggggg

一桐po點解咁多負評，因為中星港星台星日星韓星加埋咁多人，十分一人入去負評都百幾個負評，橙

山本膠g

Ggggggggggggggg

who is not g😕

結衣 > 彩 > 麻友 > Ali >>>>>韓雞 >>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>> 所有大陸雞